(美國撚)點睇apple iPhone apple care+ with theft & lost

點睇apple iPhone apple care+ with theft & lost

岩岩早幾日買左Xs跟手買埋個apple care+ with theft and lost 要加299 usd for 2年 大家點睇

有theft and lost 咁正
上次去滑雪成部機跌左落山

咁咪等於299多一部？

會唔會鎖舊機

會但係可以當parts機咁用😏😏